講下你公司有幾孤寒度縮仆街

話說公司新請左個人手做助理位

人工得。。。
皇恩浩蘯嘅$38.5 / hr

🤑🤑🤑🤑

人地返左一星期都唔夠

之後就有唔知邊個同高層報串

話助理唔做野

我心諗屌你老味真係刻撚薄on99

啲咁嘅人工，又要人返7放6，人地返得一星期都唔夠，乜都唔熟，咁快就要求多多

都真係屌你老味閪
得果38.5 要人幫手扶抱清潔餵飯沖涼 傻閪工

2) 仲有，個司機好唔得閒，schedule好繁忙
唔係你話隨傳隨到就可以即刻過到嚟

同埋，仲要大大聲話人，"乜而家有一個鐘食飯嫁咩!"

屌你老母，仆撚街到，飯都唔撚俾人食

你就是助理

唔好做啦

認真，我唔係呀

只要人人都企硬唔做，
市場價格就會上升，
人工低係因為有人做爛市。

不過 老世話齋
你唔做大把人做
大把新移民未拎到綜援都會做

我今朝已經好心同助理講左，唔好再做呢份西工啦，又後生又瘦把聲又好聽，是但搵工promotor做都時薪60啦

冤枉呀

一定係靚女

正常女仔，後生 瘦瘦地 把聲好聽

Ot無錢但又強逼人ot

仲要晨早打嚟訓示審犯咁嘅款，鬧人做乜返左幾日工仲係行行企企冇野做

返7放6都有人做

Ot到仆街都冇補水

算係國企 早兩日係茶水間拎左盒紙巾埋位用 點知比個admin叫我拎番出黎 話係留黎招待客人用

啲傻閪院舍工係咁

冷氣壞左話冇筆直唔整 但冇窗 焗到仆街

幾間分店影印機壞壞地 竟然係將個幾間分店既影印機交換用就算

買廁紙一條唔可以貴過35$

前公司
無病假
迫你新年扣al

最好係佢地自己做返曬
不過d閪工一樣有一車車人入去做

Annual Review 加我300人工
我屌你老母
本身好有火想長做
而家搵緊工+HEA做

38.5
起碼要98/hour啦

一樣

個女仔好撚慘阿屌 樓主快啲叫佢走啦
希望你間垃圾公司快啲執撚咗佢

係咪私院黎架

是但搵份津院pcw人工都高過佢

好多度縮野唔撚俾你CLAIM錢
OT到8點有100蚊食飯,
但夜左冇野食去7仔買雞脾當買零食唔俾CLAIM
喂阿哥 - 附近仲有好多得揀先得嫁? 我又唔係CLAIM完麥記再CLAIM雞脾

出TRIP食飯錢少到仆街, 班會計離地到一個點.
同個客講冇錢請佢食飯, 俾人笑到面黃, 公司面子何在?
你估我想出TRIP嫁? 我本身可以夜晚係屋企食飯嫁屌你老母
冇野食叫ROOM SERVICE整個杯麵又唔俾CLAIM -- 出卡啦有野食先得嫁?

同你慳又唔撚俾, 想使果陣又唔夠錢使
吹撚漲

某上市中資IBANK

勞工假轉銀行假當加人工

已經ot左一個鐘先走
第二日出email 問你做乜咁早走，唔幫其他同事手

新年迫人放假，再話係「為左各位員工可以與家人團聚」

Ref:

樓豬好惨

咁你老細又癲咗啲

五千人大公司 annual dinner
抽獎禮物得五十份左右
其他人得d 垃圾電話座
無搵明星表演 淨係搵d 公司同事上台咆哮 嘈到pk
開工利是得$20

如果係金鐘仔睇你會唔會幫佢講說話

喺酒樓搞Annual dinner

Pm send咋都唔係腦細
仲要專揀怕事果d恰好pk
我幾點走會都無試過話我

每位同事每月可得廁紙一卷

Pantry 5/6款茶包，cut剩2/3款

以前公司都係 之後自己買條廁紙返去用仲好

冷靜冷靜

聽朋友個女朋友講 公司無annual dinner 轉左做 annual breakfast 食完之後大家即刻返去開工

計月薪嘅話就好開心

咩料

Annual dinner咪一樣要返工
Annual breakfast都幾好，放工唔駛再對住啲人，返屋企仲開心

過試用唔會加下人工，又唔會同你講你過試用
新年扣AL
放AL要做夠一年先可以放黎上年嘅假
做左差唔多9個月番1-5
每日0930-1830
可以家陣同我講想我番5日半，但個半日時間加入去1-5到
每日0915-1900
同佢講完咁要加人工
佢正係想加我500-1000
變相唔係加人工，係減人工
我搵緊工轉啦

講少左
個老闆話公司福利好好
年假7日
跟住冇其他野

7日AL

工程狗
無醫療保障
基本上日日都有ot 不過補水起碼拖兩個月
仲要無倍數乘
年尾無雙糧 無花紅
開工利是50
老闆一人一封20
公司做緊大單野 但成間公司得果幾百尺
梯 架餐放到人都行唔到都唔肯租倉

返7放6? CLS公司

我公司請人，高人工過你呢份，都得d肥婆懶人黎in

仲有朝早射波要親自打比老細
Annual leave唔批

笑死annual breakfast

公司請食飯全部早走 ->早幾多扣返人工
去唔去都係扣

仲有星期日都要翻工 補水都係當翻一日
唔ot 老細會親自捉入房屌到上天花板

點會扣AL的

廁所無廁紙

仲有annual leave得7日
公司肥上瘦下 無料既人福利多到不得了

我公司連每個人個位既垃圾桶都收埋, 話可以減少垃圾同人手收垃圾喎

我間細公司真係好好
雖然簽約個陣
總公司講到明話「一至三日病假無薪」
但係細公司會幫手左瞞右瞞大老闆
然後射一日波都有薪

扣AL而逼人放假
告鳩得啦

度縮到
咁乞衣都有

老細將公司封開工利士當係自己派俾同事
俾人講足全年

你咩學歷咩職位
衰極HD都無你咁慘

唔做嘢

煲水有益過水機水

咁撚仆街

細公司嘅必然
大公司就好撚柒

就係hd畢業做濕鳩ae

AL唔批想去旅行都唔知點買
真係做到咁pk我去旅行前一個月辭職好過，然後輕鬆逗埋果個月份錢去旅行

38.5請人預左係print下野 填下表
再多既唔會做啦下嘛

助理食飯果個鐘有冇錢？

私家老人院係咁cheap

佢報串就唔好做啦
睇等睇佢請第個勤力啲既

但個annual breakfast 係6點開始食同埋如果無記錯好似係啲工廠大廈搞

轉工罷啦
身邊啲朋友同是HD學歷做地盤工程/測量，2xk有醫療卡，ot補水高而準，不過要邊做邊讀pt degree先有生存空間

知唔知最仆街係咩?
最仆街係得$38你同事都肯去做狗

咁間公司係做得柒

抽獎係Annual leave 1,2,3days

根據僱傭條例第四章：

《年假歇業》

如僱主所經營的機構因放年假而暫時全部或部分歇業，須於1個月前以書面通知僱員。

如僱員未足資格領取暫時歇業期間的年假薪酬，但因暫時休業而需要停工，則該僱員亦應在整段歇業期間享有年假及年假薪酬。

如僱員可享有的年假日數多於歇業期日數，可在歇業期後的第一個工作天開始，放取超出歇業期日數的有薪年假。

如僱主因放年假曾暫時全部或部分歇業，由僱主所指定的共同假期年並不會因年假歇業而更改，因爲所發放的年假，應屬於剛歇業前的那個共同假期年的。

教畜
白紙要自己買

六點食？

我都係女，不過上網扮男者

同埋我都有幫男司機講好說話啦，對事不對人，我公司真係仆街

老闆用完唔要唔岩用既野就掉落黎比我地啲員工
利申 老闆係港姐

N年份工個孤寒老闆
穿文件的Folder唔捨得買
連十幾元盒有成百個既
U形果D鐵片都唔捨得買
叫你搵尼龍繩穿

係呀

print下野 填下表都$50-60啦今時今日

私營生意

我間公司都係
得部爛鬼家用煲水壺
正傻閪，斟出嚟要自己雪凍先有得飲，夏天兩粒鐘冇水飲

屌 是但讀個hd asso轉行好過

佢係咁講

見大家工作辛苦請食燒賣

老人院？

新人領支原子筆都要簽名...
領釘書釘...得一排仲要簽收

結果個個同事都貼錢買私伙文具

唔關度縮 但閪寫唔寫得？
上一間公司 放連假唔比多過6日
即係最多請 一至四 or 二至五

某銀行？

No rental reimbursement, shit man

我都想自己有咁叻仔做銀行

唔叻嘅人都做到銀行嘅

銀行都大把濕鳩仔 唔洗恨

有早番無早放
OT 無補水 但做過左10點就有所謂既交通津貼
連續三個同事離職都出唔齊糧

No
係啲細公司黎 不是飲食業

譚仔都請緊65蚊嗰鐘
低過50都做正傻9

Ht 國安定中金

圖

上台咆哮

炒左茶水阿姐
唔再買咖啡豆冇得你用部咖啡機
連部沖粉野飲機都愈黎愈少野飲揀
作為要畫圖既公司，電腦出奇地垃圾，
客上黎office會見到既位就用大大個mon, 冇乜機會見到既就用古代垃圾正方形mon

開工利士係派$100公司購物coupon
迫你買野嘔突倒貼返比公司

上網接free lance 做assistant 好過

唔好做囉 馬死落地行 你冇料係咁嫁

bonus 分開三期出仲要唔做到派果期既月份就冇

ot冇水補

每個星期要係客畀既tips扣三百幾買銀器

痴撚線公司

7日AL 仲用勞工法例嚟壓我哋

大把工係咁...

去咗海底撈，起碼有兩三萬一個月

大把公司出唔起錢又想請人
做個一間pt 佢畀最低工資 仲要返得時數少仲要係佢安排時間 做咗十日都無就唔做
你自己做埋佢啦 一日$400都無

叫佢俾心機讀書考護士，再唔係叫佢去津院做

上一份工,保安黎,國際永勝 iws
個陣節日多客,就話ot 60蚊個鐘
ot完完啦,就話改番52蚊個鐘(原本平時就係e個數)

第一份文職話就話有得申請CLAIM OT錢
但潛規則奉旨OT係冇補水
你入紙會有老屎忽比說話你聽+閪你面

話就話人工有13K
但入職只有7日AL+階級觀念嚴重
份約要返5日半但有人竟然可以5天工作
之後請啲新人全部逼人返星期六
當然全部做唔夠兩個月就走

根本就睇人去恰
而家舊公司走咗好多人我真係好心涼
咁對下屬唔洗還?

無視8號風球預報
要正式掛8號果一刻先俾走

呢d公司邊會留到人

講漏咗, 新年仲要扣人AL

上年開始高流失率, 當時見唔對路即考個的士牌旁身
一年後愈走愈多人+仲請唔到人
而家無業做DC9仲有滿足感過打份閪工

利申來者不拒
只係會夜晚lock定門以防範醉貓強行登車
因為試過比人嘔

呢啲係無視員工人身安全

同事骨折要做手術，佢上司叫佢做手術前返一返公司交代d野俾其他同事

MPF 佢供果份，係我份約滿酬金度扣返。

人工加得2.5%

原來低處未算低
仲以為自己間公司夠曬低
原來仲有更低

非公務員合約？其實都儲落自己到丫

星期六日出event
午餐係魚蛋

我上一份工 12k + 1300 勤工, 沒恭紅雙糧
7日AL ，放勞工假 頭三個月扣返勞工假錢同要返6day ， 過左試用期就長短週，但個阿姐郁d都鐘意屌人，我個post 2年換左6個人，沒人做得長😂😂，最尾轉左份14k 放bank hoilday , 返5日， 保證13個月糧 同埋有醫療既工， 以前班阿姐睇死我搵唔返呢個數同埋沒人請，點知走左唔夠一個月，個offer 靚到七彩

供MPF 嘅錢，就如潑出去嘅水

老細個fd舉殯，
為左場面好睇啲，
強制要求所有員工都要參加喪禮，
佢真係當左自己係主角？

差唔多 仲要係mnc
因為鼻敏感 結果要自己買紙巾

樓主唔該叫佢去ngo老人院做啦

犯法嫁喎，我打上勞處問過

office d電腦起碼十年以上
慢到仆街
keyboard mouse 已經頂唔順換晒私伙野
跟著有幾日無返office
個mouse比個仆街同輸拎撚左去用

你確定係同事? 有無開口屌鳩佢

Print咗一張紙，如果我唔講返係做邊隻job要print果一張紙，收我4蚊（人工到扣）

我出黎做野差唔多十年， overall 係冇蝕到， 係正數 ， 其實都考你點管理如果grat有15%，其實約滿酬金都出到1.1個月糧，已經好過好多commercial 架啦

公司張枱唔夠55cm闊 合埋隻腳先坐到去 迫到個人都瘦埋

邊樣

係呀，係佢位見到佢拎左黎用
無屌佢
反正我好少返office

病假扣al, 無論夠唔夠4日病假

Pt日薪400加到450
加左半個月話要減到430，另外廿蚊用黎供雇主果份mpf

勿相認

工程顧問？

老細叫秘書將入好曬嘅$100開工利是拆返出黎
換張$50入去
俾人講足幾年

乜撚野話 60 比狗做呀？

新移民係做爛市 不過佢地返工淨係識講是非hea做啲嘢 絕對唔會似香港人效率快做到嘢

2000人在香港office
世界其中一間大engineering consultancy
Headquarter 係London
無開工利是
但英國個邊就Christmas 員工仔女有£10

整死人仲唔開名?

咁都唔屌。。。。

可能表演俾老闆睇唔貪錢
話唔定轉頭做埋你老闆娘

公司canteen啪卡食飯（每月扣team cost）
碟碟餸都喺法國茶size(4隻中雞翼or5粒排骨）
嗰碗細過茶樓啲碗，食多碗白飯嗰老闆仲要畀説話你聽話鳩你大食，話做呢行要保持形象要瘦，著衫要有style啲。

醫療claim錢最多$180

OT無補水

利申：GMT 孭蠢

N 年前做解款押運公司 (唔係三大之一) ，珠寶展期間預左日日十幾個鐘。

但 DLLM, 去到會場無飯俾你食，只係俾一箱嘉頓麵包你地二十幾三個人分黎食 自己 office 啲人又有飯提供。做完十個鐘以上返到倉先真係有飯食

1. 有個老闆拎啲拜完神嘅嘢食俾啲同事做下午茶

2. 同一個老闆用啲過濾咗嘅水喉水扮蒸餾水俾同事飲

個妹妹仔好慘似曾相識
但佢PT冇乜感情既
我已經做左5年 垃L圾公司
不過傻仔先同公司講感情ok!我曾經係傻仔

閪工閪老細通常會同你講:大數唔好同公司計

試過OT剩返幾個男同事喺喥,個個除褲綁個吹漲嘅氣球喺條J到,然後唔俾用手鬥壓爆其他人個氣球
輸咗要俾人彈J

有經驗嘅ching會綁喺龜頭附近,輕輕搖吓條腰就進可攻退可守,要整爆人通常都要襟住嚟un,成日最尾個個都玩到扯晒旗

犯法架
你做乜唔吿佢？

其實個offer係好普通

自己知自己咩料，出面經濟呢家差到嘔，做住先啦

返7放6 60/hr都唔做啦on9

普通私人公司文員仔有14K 出13個月糧 14日假 番5days 其實已經好好
出面大把迫你番5.5-6days 都係得12K比你 仲要得7天AL 真係當你係狗咁看待

阿 DKLM意粉佬可能特別on9
我而家個老細又係係類似咁
膠膠地

老豆以前間公司十幾年冇加過佢人工
最後阿媽迫佢辭職

做左一年，幫公司double左生意，然後+5% 人工

個個月要check下部printer機有冇印多左要俾額外錢

set 咗時間掣，夠六點廁所自動熄燈cut空氣，話慳電喎

強制ot 但準時熄冷氣同熄燈
有d同事都自備書枱燈

文員仔不如考ca/aco
否則成世都係咁

經濟邊度差
啲濕鳩腦細水鳩你地就真

私院係咁，樓主都早走早著，你係en/rn就另計

咁你又做?

en都要走啦

每間仆街公司都係有班仆街員工頂爛市先會養撚到啲仆街闆

根本依d工既人工要同紀律部隊睇齊，先至吸引人入行

去廁所自己沖水

Annual dinner 抽返有公司logo 嘅野

未做夠1個月, 公眾假期no pay
遞咗信, 公眾假期都係no pay

老人院？開名啦

香水佔大陸市場有70%
買個新嘅firewall 5-7 萬蚊 都牙痛

細定大公司
好撚恐怖喎

Annual dinner取消左 算唔算？

好多閪院都係叫EN 做埋PCW 位
叫人返十二碼都夠膽死

所以係香港做腦細真係好撚爽

garment factory？

邊間咁仆街
我以為衰極都只係叫en走場

私院都咁西?

第一份工
雜誌社
$12,000
7日Annaul，唔俾連續放
連星期日放都唔得
仲要做夠一年先可以放
（老闆話係跟勞工法例）
日日ot多兩三個鐘
返五日半
做夠一年加500
無病假

得雙糧唔會有花紅

小心小心 伏工勿近
睇下job description幾多字，就知幾難做。
其他media 位都唔洗咁多野做

文字無價呀施主

公司annual dinner拎老闆娘自己屋企唔要既野出黎抽，有嘉菲貓填色本，有d不知名牌子搖控車

垃圾工即quit啦

同事FG expect 12k 最後出11.5k俾佢

🤔

譚仔阿姐幾快手呀

講真呀，仆心仆命為公司，到最後又咪比人當紙巾咁掉。
求其搵個人都可以替代你，點會覺得你重要？
依家香港d公司全部都係以賺錢為先，d軟硬件根本就唔撚掂，員工賣服務？ 係呀，對住d客係ok呀，但係做內部野成日要人執手尾。d硬件呢？ 有d部門永遠用人地二手野，冇客投訴就唔撚理你果d呢

未做夠三個月冇勞工假
7日AL要指定日子放
冇bonus
冇人工加
老細聲稱要等到生意好先有得加

如果要飲水就自己去買枝裝水
買完番公司claim

重有工低過50蚊架咩 痴撚線在咁都請到人

$38.5 請返黎條友識呼吸已經還得神落啦

經常性老屈員工無打卡 扣勤工+獎金
成日都聽到有同事俾人扣錢 仲要追唔翻
但翻得耐都知啦 邊有可能咁on9翻工會唔記得打卡架

咁撚好既，我個間兩個月先得一盒

咁都有人做 cls

Ot 錢得40蚊，低過份糧除返開既時薪

上次復活節好忙（正常紅日放假），基本上日日要返工仲要ot 到8點後。個老細無同我地講過呢段時間有得留單claim飯錢。之後完左就出通告懶係好人咁話復活節返工而又ot 到8點既可以有飯錢claim 返（留單實報實銷）。

舊年9月申請入職 過左background check到宜家都未入到

係咪同事呀

呢個真喎

辭左工走左10個月, 仲比人用緊黎簽地盤文件

未辭工之前以經做到仆街, OT到7,8點
到走左都繼續消費 DLLM, 講緊係冒簽, 行使虛假文書

人工低到仆街 唔俾準時收工 一係係咁塞野俾你做 一係屌你做完自己野點解唔幫其他需要ot既同事 總之要用到你盡 除番開每個鐘都唔知有冇最低工資

裝水都比老細屌

利申：細公司，老細係兩公婆

上間誇國公司加得2%

前同事？

舊公司1: 同鬼佬老細食聖誕飯要夾番錢

舊公司2：每人每星期派一卷廁紙疴屎 用曬問admin 攞，驚人用曬咁話

返10知鐘 出5個鐘糧

係咪物管公司

2個同事ot到好夜收工無車番屋企
公司可以claim 的士錢，但要求2位同事坐同一架的士，去到分叉位先分開坐另一架的士。

利申:ot 有補水，但乞衣位係公司要扮大方

屌呢啲老闆落地獄啦

同我間19公司一樣 但ot係冇補水

一巴車撚死個老細

做助理關服肥瘦事架咩

做份樓面起身返工，放工訓覺

你唔撚開名即係同流合污

病假扣al無犯法睇過例子

部電腦係六七年前既文書機
本身已經慢到嘔茄仲成日hand
成日又要整百幾二百頁ppt加N咁多圖，又要PS剪片
部機無死已經係奇跡，但又成撚日吹做咩咁慢
叫佢換電話又話用得用得
煩過閪，做一個鐘頭有半個鐘都係用黎lag機
真係好撚弱智

得花紅無雙糧先叫度縮

7號要求人走
老細要賠返半個月人工員工的

咁搞annual lunch未算囉

升職，每週返多一日工，加咗 1% 人

HKTDC intern都有44

逼住 OT，冇補水之餘，個 Pantry 六點鎖門，連水都冇得斟。官方理由: 驚 office hours 後冇人看住，有閒雜人偷嘢。

工

HA

OT 玩D咁既野
好GAY
最尾有無彈J

點會
你病唔夠4日可以扣全薪或者扣AL
但如果你儲夠有薪病假佢唔可以扣哂你
除非你用多過你應有既有薪病假

成班痴線佬

年假7日
新年扣al
無雙糧得BONUS 但係睇老細心情....有年試過出1千蚊BONUS
P.S. 己走

報警未?

無大假
無雙糧
份工係底薪+拆帳但Bonus 仲少過份老底一半
仲要再話因為你請左假再扣
無開工利是話新年出左bonus 當係
放假全部no pay
完約review 夠膽話人工照舊話份工唔係靠份老底
搵多d 客好過la所以即走la

OT 3個鐘 補水25蚊

港島西同事表示燒賣都無見過一粒

痴撚線

睇多兩睇
發覺原來我公司仲記都算可以
係成日請埋啲唔撚係做野嘅人返黎好撚弱智
呢家前線唔夠人先話加多1000蚊津貼黎留人

睇邊行嘅
如果係酒店得雙糧就係度縮夾仆街

如果有個app俾搵工既人check份新工係咪伏就好

放左工後，想出去食個飯，先返嚟OT.
畀個秘書屌 "做乜出去食飯，外買返嚟就得啦，咁咪可以多d時間做野"

我屌佢老母呀

福利上都係基本野,7日AL,奴工假,唔比累積AL要年年清...etc
人工係一萬(岩岩畢業諗住見份文員做下),點知做落要出site周圍行,日曬雨淋,人工重要冇加過
男女差別待遇,同一組人(同一年內請)可以男既返6日要出site,女既5日半走得唔洗出site,人工重要一樣至差唔夠一千

不過都做左近兩年,因為管理個呀頭太識做人,假期前會同你講『我分唔到聽日係咪勞工假，你地放埋佢啦』,星期六又會走出黎講：『我有野做,冇咩做你地走先啦』然後佢自己留遇過夜做野

之前份垃圾工女人管間公司
成日吹奏/同我地洗腦自己係大公司，但office又細又迫
見住d degree fg仔比佢壓到萬1,2人工
冇ot就冇花紅，ot冇補水
出去做野都要問長問短，出面做完野就算6點都要死返公司報到，仲會向相關既人check你去邊，做緊咩
遲到扣錢
請唔到人，又留唔到新仔就話要取消試用期
office 有cam同錄音，腦細房幾個mon望實
最肉酸係一間普通經理房屈坐幾個經理

老闆話黑雨要返工，前線海鮮檔賣魚都冇得放
(利申做office)
八號風球就唔洗返工，不過要扣AL
見工果陣話過試用期加返人工比你，之後借機話唔得閒唔做appraisal，遲左兩個月做話你工作表現唔好又乜又七。

老闆又有燥狂症一日到黑係度屌人，最後辭工唔做，又叫秘書留你，考慮緊果陣又堆翻哂你做嘅野叫你砍掉重練

成日叫你自己估老闆心入面諗乜野先on9，做唔到佢想做嘅野又要比佢屌，又成日想做啲天馬行空嘅野

好多巴絲都share公司提供唔足甚至完全唔提供工作所需物資，
最後帶私伙野返公司工作，千萬唔好咁樣做，
除非你肯肯定D物資工作以外另有用處，而且帶得走，
否則只會益左公司，員工並無自備工作物資嘅責任

袁彌明？

我間加得我兩嚿，我都搵左工就走。
咁轉一轉就加左1/3

其實你check返份工 同一個位係咪成日請人
大約都估到係咪伏

呢D阿頭識做人
不過如果部門內有差別待遇
我應該一個星期就走人

做lab狗

入職講到明平時返1-5 peak有3 個月peak season要星期六返半日。 ok算。
上年見我地唔係peak d月份都要o星期六又改口話見有兩個peak就砍開一半，變左兩次兩個月既peak. 今年夏季peak直接提早變左3個月， 冬天個轉除時又變3個月。 咁就變相一年有一半係peak

我地紙巾要自己買

又係佢不過佢地旗下的確有好多間，可能轉極都逃唔出魔掌

加人工加左500蚊

最憎d老細唔俾正式指示要人估估下
根本就係推卸責任
問佢又話咁都要問?
唔問又問做咩唔問

最後迫人搞到咩鳩野都問佢
煩撚死佢

$65一個鐘 人工仲好過office工
又唔使似炒散做到凌晨 工作量同人工成正比咪快手囉

今年公司Annual Dinner 直頭無聲無色消失埋
話兩年搞一次 咁叫Annual dinner?

第一份工
7日大假
新年放多5日扣足5日
星期6返半日請假就當一日
OT2小時先起錶

做左唔夠一年走
唔明D同事點頂

老闆渣車返工，叫同事幫佢去商場酒樓拿免費泊車

香港地男女...
你應該有排轉

可能lunch貴啲

咪逐日扣
駛撚扣晒？

幾好彩
工作上 待遇上 比較少遇到呢D情況
有D野 例如換水 搬野
我又無乜所謂

反而遇到唔少口講一套 做就另一套既陰陽人
同埋香港唔少上司 尤其是女上司
係好鍾意俾人擦鞋

其實佢都未知自己想點

就算30幾度 只要無客係到老細都會熄冷氣
我地公司仲要係大廈最高層,每日返到去好似焗爐咁

指示唔肯出,
責任又唔肯負,
仲想要人自動做野彩你都有味

做一份文件可以彈幾十次
次次都玩唔同要求,令人無所適從
之後我發覺如果佢俾人追
d文件就會開始求撚其

從此以後d文件彈2次我就會hold撚住佢
佢都唔急我急咩撚
等佢俾人追撚到褲甩算撚數

你間公司咁閪，就算你唔係助理，待遇都唔好得去邊

其實幾好
我覺得重實用過電器

難聽過粗口

NGO
4個part time 但唔可以重複返同一個更 只可以一個人
Part time A 返30號
Part time B 返31號 咁樣
但3個full time 就可以重複 之前會長仲話要開源節流
心諗你抄一個最無用ge full time 已經得 根本就唔洗咁多人

無雙糧無花紅叫乜

勞工假
六天工假
全港做相同業務嘅公司今年全部都有加薪
唯獨呢間公司冇加，但明明係行業龍頭
仲話要一齊共度難關
下年加薪唔會補返今年嗰份

依度有無人識IT個種 T contract !!

但現實都仲係好多人入行

做過2個月
俾人炒撚埋 因為我hea做
根本浪費時間

啫係叫個員工扮十幾日前已經遞咗信?咁其實已經犯撚哂法啦

做咩自己讚自己阿？

舊公司 遲遲唔想派花紅 最後派得1500蚊 仲要拖兩個月先比

一個人做兩份野，之後竟然話要續約就要做埋隔離team個project，一個人做3份野
最後裸辭都唔睬距

N年前
7日AL
返5.5日
每日都ot 到11點又冇ot錢
放左工有check whatsapp 不特止
請左AL都打電話黎問你做乜唔覆whatsapp
過試用之前8500
話過左試用 加到萬二
見你差唔多過試用話你做得唔夠好要延長試用
過左試用都係最多加200蚊比你
老細成日扮friend 請你食野
又話教識我好多做人道理 點點點
但一講到加人工就避而不談
結果我聽完佢加200蚊後一星期內搵左第二份工
人工萬四 返五日 十四日AL
仲要日日準時放工

仲要工時內做完啲野坐係度無扮工就比老細屌無野做懶懶閒，周不時強制性ot之後懶好人補鐘比你，你o唔到又屌9你

試過比老細轉role 然後extend 3個月probation未？

留名學野

得個皮頭點會搵唔到

私營老人院不嬲傻西工嚟

it9, t-contract, 8 號波/黑雨唔洗返就當no pay, 攪到有人返左，之後大老闆狂屌，話有咩野事就要vendor 公司賠哂，之後先變有薪假

大家成日講點樣唔好，又唔爆公司名，等下一個去中伏？

留名

有個西女人，一時唔記得佢個西名

要manager grade啪卡先俾colour print

大把港豬奴才

新年公司初七初八先開
要你扣三四日大假 去就公司唔開
跟勞工法例 第一年得七日
一扣就得快三日

想做你同事

唔自爆啦

當年我番既公司要求如下：
同客逐個萬子夾收錢，
膠紙要逐CM 同佢地計。。。好彩當年職位夠高，唔駛我做，否則都唔知可以點問....

新工做左兩個月，因為禮拜六日有時要做野，所以通常都係事後補假，見工講左，簽約亦寫明，禮拜日、假期返工係可以補假，但上個月想mark假個陣，我老細無啦啦同我講：吖唔好意思hr提翻我，其實紅日係可以扣糧，不過我地唔扣你，除非你試用期走啦，但如果假期要翻工就無得補，我話ok

點知上個月，我有幾個禮拜日開工，今個月想補，佢又話：唔係同講過，你無得補假？

但禮拜日係我休息日，唔係紅唔紅日既問題，我估計佢有可能誤會hr意思，但咁樣已經反映曬佢對待員工既模式係點。我仲未問hr，但已經搵緊工。

其實而家新工環境幾乎同樓主一樣，我都唔知點算⋯手停口停⋯唯有盡力搵工，試用期內走。

紅日可以扣糧同星期日開工補假根本係兩回事
但如果紅日要扣糧
呢間公司不做也罷